今日我要閉關打lol沖rank

一定要升上銀5
Me菁英實力，but卡in銅3

ok

OKOK